尋日睇電視,見到警察d鞋咁滑既?

如果當日係泰國潑水節, d人玩水槍, 或者掉既係開蓋水樽/花生油, 咪好危險 ? 定係因為商場 ?

pepper spray.

Ate their own shit